不經不覺,RV去北韓表演都就嚟兩週年了...

感謝RV為世界和平出一分力

唔知幾時再過去呢

Irene ❤️

咁就被金仔破哂處

你幾撚時死

佢哋自己話想再去囉
但唔知幾時

金仔都係啤粒..

金仔好人黎

災仔冇去😭😭😭

我都想過去睇佢哋表演

米亂噏嘢啦...

北韓人民其實都幾幸福

記得當年佢改左行程
特登睇RV表演
真啤粒..

佢哋可以選擇去北韓發展

Irene比金仔開發哂三穴

驚佢哋會被南韓人鬧叛國賊

金仔>侵仔

反啤粒嘅人都係人渣

南北韓兩邊都發展都唔係好過分啫

我係北韓人呀hi

金仔我老死 鐘意rv正常啦

南北韓咁敵對
仲有南韓人咁玻璃心

兩年都唔見RV
金仔唔掛住RV咩

想知佢對wendy有冇好感。。。

而家肺炎咁嚴重
都唔會過去啦

真...

完咗肺炎先去

trump九成九反韓啦

仲有睇下南北韓關係點先啦...

佢鍾意irene

RV

小椰

尊重啦 雖然你係Lia 黨黨員

同我一樣。。。

你都係啤粒?

手指指左下 同班手下講今晚屌呢個

我都鍾意seulgi joy 但係佢哋呢度咁多人錫
Lia 需要我多啲

lia好慘
無辜被人黑成咁

樓主垃圾 拉

牙溫

咪亂噏啦，佢地去北韓之前已經唔係處

比我破左啦 除左yeri

我咬椰寶肚腩仔

IRENE性招待金正恩兩週年

坐定定比老闆揀❤️

老闆：今晚就要依件啦！❤️

屌 原來比金仔食過

啲觀眾真係無得頂

痴線 牙現仲係處嚟 唔會做愛囉